你地有冇覺得香港人口老化很厲害?

你地有冇覺得香港人口老化很厲害?

在我中學時代, 星期六黃金時間, 那時去足球場必定要跟隊
但現在星期六黃金時間, 路過球場, 竟然空空如也
然後, 有人出來反駁, 現在的年青人, 小孩不做運動的. 但事實的是, 區內的確已經很小見到年青或小孩了, 多是中年或老年

上次, 在青衣一帶搭巴士, 在象山一帶搭巴士, 真的整車都是中年和老年人多

感覺香港人口老化很厲害
現在比較多年青人或小孩的區只是天水圍和東涌

一個雙非b
可以叫晒老豆老母姨媽姑姐阿公阿婆
黎香港家庭團聚

唔老化就假

少咗好多人打波踢波

樂觀SIR

以前落街場踢波
一定要跟2，3隊
而家你要搵齊2隊自己友猜分隊先可以踢
好難先有班人係街場踢
有既都係有番咁上下年紀的

香港咁既環境，點生細路? 點樣長大? 最後學特首去貪污?

班學生有撚時間打波咩,講真通常係小學開始同培養玩,但依加就日日要補習,興趣班

而家打波係老豆老母要d細路去學 文武全才

天水圍人係多癈老同埋多大陸人

近年係少左用百五人=年輕勞動力來打飛機

湧港d 蝗好似話平均年齡4x 歲